你仲想打唔還手嘅同我入黎

而家唔撚講政治
講緊你喺似唔撚似個男人
企響度比人打 好硬淨?
好威?
你條撚唔喺比
你地用黎精神上打飛機

睇完條片我燥撚左成粒鍾
企響度食左幾野
仲自信滿滿嘅眼神喺發生咩事
你班仆街 咪撚再自我膨脹

利申 94絲 唔撚好留言同我講咁叻你出黎呀
我有練過 我喺男人我一定出

俾人打死仲學人講法律咩合唔合法

真喺 屌你老母
對方出手先 怕乜撚野
打到咁撚樣 仲學咩人潔癖

唔知笑佢戇鳩定讚佢乖

溫室小花就係咁 香港教育就係教你唔好還手

612又唔見佢哋衝上去比黑警打

仲想發夢打倒共產黨
自衛都唔敢

呢種廢中/老傳落黎嘅思想
跟本就要掉左佢

屌你老味 當年教你呢啲野嗰班仆街
就喺打人果班 唔喺就戇鳩鳩比人恰嗰班

仲要係5對1咁濟
唔明點忍到

因為智障 或者成班公公
如果唔喺 我唸唔到答案

Me94巴

然後今日大補又有藍屍去打人

妖 好嬲好燥

出面個個吹奏打不還手真係唔知咩事
理得你黑帶定咩帶啦
打埋你身邊既人係咪唔還手呀和理非

依D就叫捱得打啦,學過功夫都知係人比人打暈好快就可以起返身,冇技術可言,比人打中都唔暈先難. 輸左仲話自己又識泰拳又識跆拳,跌左落地仲要拿返渣沙,加陣你連擋都唔敢呀,仲扮高手
仲吹奏比人打唔還手係勇武,比人任打唔嬲係幾勇既,但係連郁手都唔敢仲敢講個"武"字

認真，比人打都唔還手，不如死返去自己老母個閪度啦

唔還手仲要唔擋

其一重點黎啦! 如果有條仆街玩亂舞
喺咪要所以人同你挨打